[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4326)

1002

有

fast

樓下輸錢

角大24

櫻 1001我了!!!!!!

快撚d刷啦屌啦星

刷未屌你老母閪

ざわ。。。。。
ざわ。。。。。
ざわ。。。。。
ざわ。。。。。
ざわ。。。。。
ざわ。。。。。

？

得返幾分鐘 冇入球仲有1.4 腳震中

Bill哥真係好撚好笑

別人恐懼我貪婪

角角角 北韓仔入返球

北韓又唔刷c 又唔入球

快
-1c

整2c爆鳩ky啦

巴打

諗住4325-4330 我開

連角plz

9.5b 已死

2c 1g 快
買左200蚊

8.5都無

8.5 b same

。。。。。。。。。

noc nog all jumped

有閪咩 要孖一早孖左

我放棄 下半無角

不了 同mama同船 角球神快啲輸

彪哥個頭gel左仲想贏？

2.5s咁都頂到

知唔知點解

未見過呢個時間呢個賠率唔入波

半2全2

-5c
入一隊 (主)

全黑 想G

半2全2 cashed

10.5s gelllll

入波呀，明明之前黑鬼打假實有絕殺
唔記得油王大把錢…

東亞除左南韓都輸晒

no goal la

想知bill gor 8.5有冇gel過

唔會神8掛

正一臭閪賤種

比d壓力佢wo

Gel左2次

再同閪佬彪同路 斬手指

無了 20 8c ft

真係神8

屌你個9號仔 咁都唔比角球我

no c no goal

準備神9完場

-1c呀屌你

咁仆街啦 咁一定9c ft

你話呢？
西甲bill bill bill

3:0未

左

30

我打比你

8.5 冇壓力 ez

牙bill gel個頭打爆波po大船

bet365 no goal @1.33
cls 肯定仲有一球咩

北韓射球咁廢 刷c入啦

幾時有7.5b 買

Gel

屌

啲傻閪gel哂頭，入錢啦手足

笑到仆街
有冇刺激感

面子球未

大船又沉。。。。。。。

Agger企到咁實

永遠得角大黨嗌
角細黨靜靜地練心
睇下完場邊面慶祝

Gel8.5b 無1c我買阿仙奴冠軍

屌你老母 咁臭串仲叫手足

北泡番去食炮啦仆街

護空門

食Ｃ神８。。。。
無言

-2c啊

角又jump啦 yeah

比少少刺激我ok?

食咗2c

補幾耐

Cccccc呢

9.5s穩

2-1未

咁多訓地 補得2mins

角球都無 垃圾波

戒角未

9999999999

慘死

角球好玩

金仔有球證裸照

999999999999999999 goal!

好似從來未試過極限連角 發生係我身上

3.5s求死

有彪哥幫你gel頭仲想要刺激？

廢青唔刷

覺唔覺得抓飯男女主播比例差好遠

主隊件9號賤種黎

卡數6連c受益者

神8 CLS角大黨全滅

唉

諗諗吓 好彩等埋7.5

多女

有冇9.5苦主

8.5 gel得未？

屌 練心仆你個街

屌米注又收

啲女仲要講意淫野 露波 on9

癡線咩…又無絕殺
起碼補6mins啦

成班死晒佢吧啦真係玩嘢

再一次證明連燈大船永遠都係鐵達尼

仆街 差一c

北韓想入=刷c

上盤casheddddddddddddddd

有無人一齊針

屌你老母 北韓狗 高射炮處決啦

搞撚掂

8c ez

同彪哥同路慘死

好彩掛住買野冇賭波 角大咁撚難開

2:0 8c ft
bill gor

［角球分析］
(18:15) U23 亞洲杯：

要預測今場波有幾多c
其實好簡單
你用返類似形勢既往績去參考就得
即係以「UAE 屌打人 vs 北韓被屌打」既賽事為根據

A) 當UAE 面對：(單邊刷c數目）
1）塔吉克斯 (5c、7c)
2）約旦 (6c)
3）新加坡 (8c)

B) 當北韓面對：(單邊刷c數目）
1）日本 (4c)
2）澳洲 (5c)
3）沙特 (5c)
4）卡塔爾 (5c)

# 結果：
- 預測今場角球總數為：
阿聯酋(5-8c) + 北韓(4-5c) = 9-13c (range)

#結論：
- 今場一定係即場追角大，
8.5b 非常穩陣，
賽前角大三格亦有值搏率，值得留意

by 大佬彪

阿聯酋U23(中) 2-0 北韓U23
8c ft 呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

完場了原來補得2分鐘

臭雞姐

大佬彪呢？

5角果陣見到成班係到GEL

未...

屌佢老母

廢物彪 係時候出黎柒喇

上盤+和尚10.5s中到啪啪聲

一直都等緊8.5足水
每次買都有角

彪哥我們來了

彪哥慘！

8.5S

角大買大左不過跳左船

慘

Siu4

頭先邊個gel 8.5b

又中

屌你 真係cls 仆街死未!!!!!!!!!!!!!!!!

8.5b gel定先

80分鐘no goal有1.9 真係派錢

屌你老母咩8c

哇
8c 真係迫害
屌你老母假波

屌你老母臭閪
大佬彪
跟你輸撚哂啦
又話中撚硬
屌

岩岩都講左

出現了

得

又話戒角

角大黨同球大黨一齊jump

中二病 果然係小朋友黎

我屌你老母啊

彪勁到

唔撚掂 笑到肚痛
屙屎先

..........

彪哥你個頭gel得好靚！好有型呀

人地反手

賭角球已經賭到個心好定
是撚但態度

班垃圾西亞狗廢撚到
掂下又跌又抽筋
波都控唔撚定
北泡d地面其實打得唔差

大佬彪 真飛呢 又9up?

越南

又贏 上樓未

角球神又贏

一陣bill 玩果幾十幾百
gel死全波post

次撚次都係咁講 有邊次有真飛

$50大法

呢個屳家產而家係咩group? 想jer佢

角球瘟神

有得取消點可能輸？

食撚屎啦屌佢老母臭閪
唔撚想見到呢條死仆街呀

真心準 神8

好彩補咗個8.5s 倒贏返錢

彪哥係咪想迫到人輸到跳樓先安樂呀
出少句聲啦

bill 真狗西
成日鳩up gel 爆人
又扮撚曬有錢
快d死啦

唔中=補左少少 又嬴

同個啲咩點解先叫擊敗巴塞一樣
條閪人永遠都唔會輸

8.5s 咁都頂到

開B同S都係佢贏
公就佢贏 字就我地輸

輸能4 同我彪同能左路真係叫都唔洗叫

有神快拜
又中！

屌你老母bill 哥 我買左4k 9.5b 都要冒著比9c 夾死既風險補個8.5s 又話咩9.5b 穩 仆街 以後唔撚賭角

角神加彪哥 想贏都難

屌你老母 彪狗
聽日頭條見

lm

屌你老母依家係飛髮鋪笑到好撚辛苦

多謝billgor🙏🏻

還我500$8.5bgel爆報數區
1.$500

lm彪哥一蚊都無買

btw 大注上盤收錢
最快留馬會acc派一個200

wow

角球比狗賭

角球神勁能到

30424488

Bill gor 補晒飛啦

31273838

中

廢物彪 連角神都準過你呀
死撚左佢啦

本身都戒左角球
係睇完乃巴分析
覺得角大好似有機
然後自己再深入分析
發現8.5b 原來真係好穩

點知誤中假波
真係以後戒賭角球

彪又被萬人圍屌。。。。。。。。。。。。

屌你老母如果真係9c 就夾到渣都無 個心練撚到 以後唔撚再賭角

半場食一角，70分鐘食左一角，岩岩好差2角

輸多啲啦 cd rom

-1500

31520520

知唔知點解你地輸錢
因為你地根本唔知自己買緊咩
隊波咩料又唔知
外圍落幾多飛又唔知
最重要你要識睇隊波既信心指數
大佬彪就唔同，因為佢做足功課
所以贏錢就係咁易

笑鳩死左

屌你 我一搶到1001 永遠置頂

神9都無 撚到仆街

ill gor又中

大佬彪你張真飛呢

gel你老母咩

水手入未
有d眼訓

收山啦你老尾

直情要仆街死啦佢

Billgor 兩日都誤中假球

哇
果然係角球神

原來賭波真係會令人痴線
失控左

死撚左佢啦

開波前已經講左UAE 控角隊

你勁啲 次次都中假波

買咗幾大

跟親佢d 角大都仆得街 我仲要冒著極大比9c 夾死既風險 補個8.5s 高水 今次死唔去真係好彩昨

8.5s cashed
No 3rd goal cashed

贏就正路 輸就假球
法國你有d似角球神

派？

吓，8c ft 角球神賭上角神之名唔中？再黎精彩重溫Btw 貼飛未？

估唔到韓狗又唔刷 又唔入 高射炮啦

算好架啦 你試過明明有c 又吹返12碼 365 個通知改黎改去未？
我就試過 個場仲要係西悉尼 薯條買撚左大

仆街一樣

賭角真係痴撚線 買大買小都震到我仆街 以後唔買啦

8.5 b 都要輸

比角球神迫害姐

一個和9 7.5 8.5 9.5 收錢
ft 之後又話補
一個8c係到話收錢
個8cc冰撚左20mins
唉

仲唔完全封鎖

假波 on9

去緊收錢😂

笑死

915
8.5b @1.75有啦掛求bill哥分析

屌你老尾咪死撐啦 成個角球神咁唔撚肯認衰

澳職試過食咗9隻角

你唔係8.5咩

100

仲jer 有毅力到 我已經對佢無哂興趣

彪>角球神

買左初盤9。5

我都記得 強行開細

100燈人幾千幾萬狗閪到

好撚彩訓左
呢場鳩波

想4了
me 8.5

明明賽前同自己講7.5先買
結果都係忍唔住買咗9.5 10.5

佢有冇同你講埋自己補左9.5s 10.5s
又會贏倒少少

跟人輸反而又無乜感覺 自己度完開唔到燥d

我都成日中招 角變十二碼

跟左

痴撚線個種壓力 幾撚難頂 以後唔撚買角啦仆街

大佬彪呢啲好撚濕碎
薯條個啲就正宗屳家產 明知燈閪
賭角賭到火滾
見到佢就post飛+ 樣
即刻想屌佢老母臭閪

又中。。。。有無水

算啦 唔想嬲 輸錢算

去到87mins UAE 帶個波落底
寧願大力踢出界外都唔出波搏角
控到好撚痴線

原來手持8.5s

100%

有冇追數好推介信錯左北韓

啱啱有冇買

你屌緊波個陣 其實好燥底
仲要成日叫人we7

真心個名有個大字果d會員都好撚垃圾

水手入未
有d眼訓
1-1
墨勝cup硬
1-2
既然場波已成定局就同大家分析下.....
2-2
3-2
屌你家母 誤中假波

佢反手開 唔係第一次了

如果9c 真係比佢玩撚死

我都輸左

U23 我屌晒你地老母

點解會有人叫自己做神

其實可以唔洗再po佢 走入人地d tg group做過街老鼠已經無乜討論價值

約旦半大

都話公就佢贏 字就你輸
佢咁買開咩都100%
仲唔打賞少少心意俾佢

-$30

7.5 8.5 9.5b
之後又有 8.5s 9.5 10.5s
咁樣玩 你賭埋我果份

$100可以燈死所有人
CLS

我初初都唔想補 但幾條角大重飛無計 冒極大風險補8.5s 最後十幾分鍾仲要d 人狂攻 今次死唔去好運昨 是但比多角我就夾撚死

越南平手了

一句講晒，啱啱個場贏定輸
贏
輸

Ok

有冇開過7.5 低水都計

狗會又派錢

輸 最後7百都輸埋

死仆街 跟撚親d 角大無次中 上次比條撚樣陰左我半皮

仲要講個s字都未撚講得正

輸撚晒 邊間二手著條最好食

屌角球神真係笑話

重注2115膽 1:1
u23第一輪8場有四場和
第二輪暫時得兩場
加埋而家平手盤
開出1:1機會極大

睇落幾好 但盤路唔似樣

一個角球神
一個bill

太早入波仲要2粒

gun

好笑
未完都冇曬希望咁

不返bill 狗都係食屎狗黎嫁啦

我今日食淨少少要唔要

半2全2仆街死

好彩角細補血

想開post長期出水

係咪一定要TG?

小弟少入波post
原來彪哥咁勁

好難會輸

又全格又細波

賭博害人

係

俾gel頭狗搞到輸撚到屳家產
有無手足想睇我成手白漿 刷牙刷到流血

打咁大段野買100蚊！？

成場波無出過7.5 ，點買到？叫佢貼埋la

大岩撚想開爐冇人理？

深水埗鴨寮街

跟左輸埋就準備訓社區中心

咪再jer啦 條友真係無討論價值

我屌你100$....
唉 算啦
唔想嬲
好辛苦

有7.5就算低水我都會買

弱智過彩櫻

@hiallallall

咁多位入黎屌屌角球神先

理性賭球

睇下個傻閪講咩吖麻

真 我都等緊

有岩蛇冇窮人

彪析唔出角球水係tg既

8.5大 咁都開唔到 痴撚線架

大注上盤贏 最快留馬會acc派200

水手入波未 有d眼訓

一定無，最低8.5 1.62-1.72

真

公道d講 買得角球一定要補飛
食水位都賺

角球神 明知開8c
都要比錢jc賺

點會呀 彪咪買抓1.9 8.5

屌係wow

都冇出過7.5

係返連登出了

開post先

你係邊間 依家過嚟仲趕唔趕得切

你地屌彪哥都無用 佢先係笑到最後果個

買緊約旦第三格

4.25變咗4

唔撚洗了

大同細佢都贏 其實佢有冇輸過

gchi

係高登俾人屌？

我真係唔撚信佢唔會輸錢

賭錢輸一定多過贏

講緊7.5呀

當初條友比我屌到潛水潛左成個月

有billgor大把窮人
我懷疑Billgor唔係做地盤
係做律師行幫人搞破產

佢話佢賭波唔會輸錢呀算啦

快d搵人係tg踢爆佢啦

約旦0.5/1派錢咁派

自己估神8撚狗想等7.5
跟住走去買9.5 10.5好撚爽

又開多個post燈人好多人睇咩？你唔post真飛無人理9你架

應該係馬會內鬼

This is U？

角球我係試驗性去分析
信心未及賭亞盤咁大
唉，角球都on99 俾狗賭
冇諗過8.5b 都開唔出

又係傻閪黎 咩ai 賭法
中二到
死傻撚一個 都唔知有冇派過

唔好彩被夾角就bye vd似岩岩果場8.5s 要頂十幾分鍾 點撚頂？9.5b 又開唔撚到

無論買莊定買閒
佢都係個冚家剷

u23其實無乜路捉 買大既話都係搏低位入等佢刷

緊係唔係

真心 大岩
唔好為左自己9up過賭癮出水害人啦
一係你就出真飛先出水

一定夾下角贏就兩注 輸就和

次次睇返都笑到仆街

8.5 吐左好多血

bill哥有無約旦分析

大岩蛇都有人扮

角球神呢d大戶 要咩盤都有啦

水手3:2墨勝呢一場 日日都要jer你彪狗 咁撚中意gel

中環單野真係唔係我

其實本身預北韓刷角入球

點知好似唔想入咁 一直唔刷

如果想入 正常應該過左10

仲有咩心情分析
唔賭了

我係出面出左post

盡量預告

我買既先出水

約旦回撚到上天

水手未入波 你眼訓嗎

姐係係la

好

係 我寧願聽俄佬激情講波
好過聽佢哋啲狗話

又jer

又黎回飛撚狗

呢場大家衰掛住up 冇補飛

乜？你邊位

完全唔似

大家想我買咩
正皮：約旦
負皮：越南

約旦無入球feel

約定agent睇樓啦ching

買哂啦

越南支持越南打撚死約旦

915角大？

越南其實吹大左

發覺 IQ 咁高，其實冇咩用

彪哥

要預測今場波有幾多c
其實好簡單
你買燈閪對家就得

我服了

我係將軍澳堆填區附近 搵到熱熱地既新包

快手 呢到有好多8.5既手足搶緊

冗員

其實唔關事既 大家都睇漏左d野

1.75

我鐘意呢份自信 跟

Mama張圖

我想直買第3格

其實唔關事
係根本要戒U23角球

目前3:2

你唔好彩姐

最致命係２：０之後
２邊消極到仆街

你買乜角球都唔中wo清

早入波累事囉呢d 邊預到

怎麼才算角神（自稱）輸?
1.要在角神顛峰期賭
2.要在角神沒有中二病的時候賭
3.要在角神狀態最好的時候賭
4.沒有私食
5.沒有補飛
6.有真飛
7.沒有鳩嗡
8.沒有燈閪同路

我中意sky sports 多啲

越南唔屌 中硬

真
冇乜天份賭角球
次次都針

唔好認輸！

北韓連入都唔想入

平時刷角入球 而家9射

你真係運氣問題 阿德咁刷得你都可以買中場得4c

竟然

sob!!!!!
岩啦 gel 死佢條垃圾

大岩撚唔係鳩up㗎嘛
認真出水我先跟

大家要拉闊個畫面黎睇

跟

你gel頭幾有天份，gel得幾好睇

想問下投注站幾點收？

角狗幾好玩任屌唔嬲

想睇分析？

我都想 屌希望bill咪撚玩角

算啦
冇晒信心賭角
專注返亞盤算

角球仲唔派

有啲收9 有啲收8半

角球俾狗賭

慢撚到

如果果次唔係食左角 而家應該2:1 9c

直屌越南仔算，唔玩角

彩櫻都無叫自己做神啦

水手入未 有d眼訓

角細派得未

衰過買盤

因為我係撤旦

比角神夾到嫑嫑無錢找數

買左三注9.5b 點解仲未派？？

9:00結
我會買多啲個邊

講多無謂 出10場PK我先

唔好 一間你又話誤中假球

撒旦都係神黎喎

和尚咁高命中又真飛無人跟
係鐘意跟啲燈閪

客隊瘋狂落盤，本身都想要客盤，但錢全針沒彈藥了

越南有冇同路

我輸既 跪係到比你坐又點話

角細每秒要練心 角大就睇著每秒時間過好撚灰
總結角球係比狗屌

煩到痴根

佢都唔會輸既

你睇住班撚樣落左底都可以傳番出中圈你真係會好慶同埋成日傳埋d冇力既閪波

數緊十幾粒角球 要D時間 等陣收錢

佢出左咩

仲數緊角 等陣啦

-1上盤囉

有10.5s心靈注 阿聯酋盤

好彩 今晚唔洗食二手飯了

佢岩岩場atv打曼城先針左

彩櫻去挑機啦

串到

彪:墨勝cup硬定啦 收錢
2-2 屌你
3-2 屌你誤中假球

彪: 8.5b收錢!
8c ft
彪: 屌你老母誤中假球!

賭盤同角你都話誤中假球
下次彪析咩?

1.7買唔落手,轉盤未

高命中唔等於全中

算9數 一張真飛都無jer佢做乜
95%係00後

條友膠化到咁 我都係笠水算

水手果下 訓醒入未真心笑左

約旦有無同路

角神應該好細過

佢買8.5b 8.5s點輸

到底條油仲要唔要面

想問下依家馬會ac點解唔可以即時提款到銀行戶口嘅？

角大手足同球大手足齊收錢

彪析幾時出大細波

你有讀統計學就知sample太少造成既偏差值就愈大，u23紀錄太少，要玩建議你玩返正路d既聯賽

不漏洞拉半大？

有即場都遲派角 傻鳩馬會

即時轉唔係手續費就得

利申 只有入錢既經歷

屌你老尾bill 蛇d 分析cls

點解2日後又見到psg打摩哥 今次開到11.5

有冇人要不漏洞拉第一粒

約旦可重注了

角球真係派得好慢

讓球盤派彩快好多

比少少錢睇now好過

一來少sample

二來太舊

三來變數唔同（球員）

利申 統計學

越南仔gogogo

因為你用現金存款 要3粒鐘後先攞得番

點解cls

突破盲腸

其實都幾詳盡 不過下次等贏左先gel會更好

細硬

馬會派角未

悶場

邊有咁多氣力落底

好撚堅

你d分析係鳩到我即刻唔想掂場波

完場先知咁多人買角大
睇黎好多手足信左BILL析

四踢u23係弱智仔

約旦seems good

我唔係現金存款 不嬲有錢係馬會戶口都唔可以即時過數去銀行戶口

variation 禁大嘅event 都用stat,你估big data 咩

笑4，8.5b咁都開唔出，上半仲揼春買唔到

建議你下次加番個名越大越好

北韓幾角完？

係bill sick gel走咗

8

老4再唔好好練波 扔你落雪櫃

羨慕，你呢個本我要宜家捱多一年先儲到

Viet轉左盤

轉左盤

我準備比人賣了

中

賭波好難套入統計學成日假波 球大球細都佢地話事

一定係
首先自稱乜乜神
死不服輸 係到9up動能阻力想上神枱
享受萬人景仰既感覺
仲要以阻力位 支撐位去笑其他人唔識睇
勝率已經低
仲要原心水唔中一完場就話有補飛 好彩有贏少少
中就又9up一大堆野話好易乜7

喂我理得你點睇點分析
你勝率低又無真飛 講經咩 我話知你買$10啊
賠率又低 一場波8.5a 9.5bs 10.5bs乜都買齊
輸咪虛心受教囉 睇下人地點分析or自己衰乜
一味話自己贏一條飛都無 點信你啊

仲有樣on9野 出左9.5s 一出個下有角就取消變10.5s
大佬彪都無咁on9

咁冇啦wo
即係冇得度
戒得賭

單單好ball

轉墊盤就直屌主勝

古妹好細心

角仲唔撚派

客盤了

U23 如果太少 sample sizd 應該要做 80% 或者 85% confidence interval
Standard deviation 太大

轉平半 和穩了

賭返你既西甲反而好d，至少sample唔會少得可憐

半個鍾開波先轉
大岩蛇出唔出得切㗎

彪哥有冇賽後檢討搵返問題出咗係邊度

戶口究竟有幾多錢？

誤中假球

啱啱玩玩具玩得好開心

8c出來gel 冰到完場

反曬盤

好耐無見

半主半客篤晒有水位賺

估唔到小妹你係運動型

本身都唔想討論呢條友
但你地不停講

Hi

見到你諗起墨勝 彪500gel你18k

半大0.5 邊個勇士夠膽買

係ky 不停咁jer 其實已經無乜點mon佢 過街老鼠

點解後日又摩納哥對psg

有無水

就係u23 data太少
冇得度
次次既球員又唔同
真係是但鳩買賭運算

gchi
單蛇教點賭波

北韓唔派角 點買下場啊

-8k燈彪

訓醒入未

大佬bill 用左個 range 係 9-13
但因為 sample size 唔夠
所以 s.d. 應該要 +-5.5
即係 7- 15
結論：唔撚好賭

做咩要確認

佢有分享過既
1. 抄賠率
2. 兩隊波之前既比賽睇十場 負碌入＝廢 世界波＝可以買大波

想問吓9.5 10.5幾時派彩

又黎

９Ｃ？

數8角都數咁耐

8k

應該要睇返巡鑼影片
睇返 8 個角球係點發生

仲數緊角 等陣收錢

應該又8-9c 派

有無機

痴線 50輸18叫自己做神

冇輸哂=神

乃木 9:15 點睇
越南？

咁得閒打大篇野屌9佢

驚佢地半0全2

本身有 宜家無

記賠率我仲諗緊用咩寫好
定係on9 excel算

神經錯亂

45+1' Corner, United Arab Emirates U23. Conceded by Ri Yong-Gwon.

下???

上半場完場前果個C 開左咩?

無

識d野
2真係重點
負碌入唔計
姐係琴晚鏝既第3球

大會計法同馬會唔同姐 最後係馬會派你嘛

屌。。 咁撚得閒屌個假膠
屌我算啦不如on99

屌解唔比次機會

取消左個球鏝都仲有5球 長追大波了

on9 ky 人地搶你個名 就jer人

半0 ok呀

半客 重注

0.5/1 好吸引

唔捨得屌你😊

屌你老母

入手啦

理得你8c定9c 10.5s派左先啦

有找
係到唯一分析過就係南韓對中國讓和

數角都數咁慢，垃圾狗會

過太多次

聽日啦

南韓場場都讓和洗分析咩

99999999c

老4出手了

So b又賭返啦？一陣買咩？快！

收到風8.5b有錢收

似水

約旦鬼盤

讓球主客和 同 讓球唔同邊

主和客又 322

小心中伏

me 9.5s

北韓角細派未啊..仆街狗會

唔派點買 屌你狗會

0.5/1大比人買到得1.75

我諗起猁對拖肥果場

8.5手足好似有得派

-1 7倍

中過1次6倍－1 法撚打阿妓

之前好似開過-1 贏

屌你老木 呢排朝朝早成日射波 上左岸？

彪哥8.5收米

腦裝屎

0.5/1落到

冇錢買 派角啦屌

屌你老母呢個情況有名
叫交叉盤

唔派點買2115

主-1
但主2.95高過客
咩事？

屌係喎個盤做乜能嘢

買客+1 再買主盤

姐係彪都係on9

咪玩la，9.5s 送$$$都唔買

有少女心真係唔同啲

呢度個個都戇鳩鳩架啦

之前睇過 都係唔賭了

得你米屈

9.5s肯派未呀？
十年唔買一次角細，你宜家都仲唔派DLLM

@Mama
我同左人講你31歲
派我ok?

你好似無肉左bill

31歲都食得過

貼飛等於無機

水手入未 好撚眼訓

51就差唔多

無乜肉 好瘦

31

連佢真人都見過

睇下你對唔對應你個名

假波，擇日重賽

我中學個陣鐘意個miss時都係31歲

你都好老

好似真係9c

我而家都鐘意 大姐姐

點睇得出

本身平手盤既時候想買越南
點知角細又未派彩
望住賠率由1.8跌到1.7，再轉埋平半2.17
宜家跌到1.99
點撚樣買呀？

咪gel

唔開既角 馬會係唔計

講多次，我一直無自稱角球神，做過我會認

邊有人話過你係

貼尾關飛好唔老泥嫁 祝贏

上次追越南不幸和波

今場越南繼續強陣

上仗約旦一個12M, 一個後衛入波, 前鋒根本無9用

轉左平半仲好

今場繼續大屌越南

少女心呢

仲好啦 中左咪高水過平手

清好波

8.5s派未

問題係仲未派彩呀

基本

咁多一敏獸點做角神啊

點計都係平手著數啦

唔好po我😡

左上角係阿古路

應該同路

唔係麻..9c?

好想瘋狂嗌錯佢做媽咪

睇賽果姐 0:1咪平半著數囉

正解

屌你老母你咪係我隔離

一敏仲未上水

鬼咩盤啫
有飛到咪平手轉平半囉
讓球主客和開完就算，不嬲唔會再轉架啦

但我一直當你係角球神

嘩

屌9ccc

仲數緊銀紙 等多幾日啦

華德中啲女好仁

好
Gun

好多都可以一戰

收到風 0:2完場 贏左準備m記加大

錢邊度數得哂

條裙短到一啲學生基本嘅儀容服飾都冇

一見到學生班相就諗起呢張

越難轉左盤睇落唔錯

屌 咁細個就迫人日日上堂掉筆

屌你老母呢個水位不如即場算撚數

呢個情況通常開半客或者有秒goal

嚇鬼咩 都未出

頭先北韓個場?

9c都冇我哋嘅事了

8.5s手足bid左屎汁未?

9c會夾死tia蛇

星期一1 阿聯酋U23 對 北韓U23 的「角球大細」結果須與有關燈閪確認，涉及是場的派彩將延遲。

約蛋100%

我登入優越網睇

唔開既角唔會計
放心睇返重播就會計返8

下，邊個燈西咁勁

取消算

Hkjc又開住即場數8 365又數8 狗會做善長派埋8.5大唔通會

讓球主係-1 , 盤係受讓係咩玩法

Bill狗變bill蛇

咪撚嚇人啦仆街

賭上XX之名果個

唔會啦, 幾日前U23都係咁
應該係8
除非開左電視影唔到

約旦U23(主) 對 越南U23(客)
客 [0/-0.5] @ 1.95

會唔會當8，9
8.5s 8.5b 手足一齊super

彪蛇

馬會派8

今場大波

哇....

365 越南落到得2倍

會 之前試過

馬會唔跟大賽派是常識吧，總之只係跟即場顯示個角球數，好小變

外圍平半客1.8，香港1.99

出面係咪一樣咁落先?

買左南盤了

唔叫彪狗了彪蛇好波

唔係
馬會都係睇電視
有時真係錯
有次開左角球就電視影住球証吹雞
最後2個中位數都派

越南D飛硬到呢，越落越有

係
落到癲

阮廣進可能今場發力

所以咪無自稱過la
你語障？

乃木蛇 比條堅料你
越南雙

咁係8定9c

咁叫你一敏神，ok

其實bill 蛇分析得幾好喎
琴日葡盤真係中

硬過碌鳩

d人jer住佢d雞注飛都無辦法

硬過大岩剛

越南d落飛假撚到

間中都有

出面半場都係計5c
已派彩

大撚獲

日本球証

手足買左約旦?

同岩岩UAE差得遠
不了

大岩蛇放棄二字一出
震驚全波台

???????

大家一齊跟佢忍手 咪幾好

不漏洞奶

🇻🇳

真事？

約旦普盤

越南8.5b

日本球証好ON9
唔撚用VAR

約旦半主

邊到有得睇

手痕，等bin我c

狗會應該當9c，殺你地班角細撚

@彩櫻 你幫我答佢

報假

想買10蚊燈你

放棄

陳蛇

震驚全波壇

🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳🇻🇳

約旦不敗la...

北韓角 做咩仲唔派？ 幾角呀？

香港高水過外圍近20％

邊到有得睇波呀

即係狗會派錢

越南似引客鬼盤，飛算

Ching識野 一定開唔到Vietnam

大岩有出？

mo

放棄了

邊度有講

佐敦1111111

111111111111

佢開左個Po

1c

出面有個po 震驚全波壇

4分鐘1C
角大了

唔對路，約旦今場踢得好好

cashed

Lm

半大24

上場韓國聽過一樣既野

派左了 8c

角大已gel

爽

約旦防守係得

北韓果場角好似得7個

約旦了

我一直當你死左，你真係死左咩
你當=/=我自稱過

派左角
8C CONFIRMED!

約蛋12m

星期三又有a米買

入波未

JUMP!

Peter哥

入球大回得咁撚快？開波唔夠10分鐘

約旦屌打

成班得一個
不過EDB比左指引，要有10個先開到班

有個莊家個盤既水位話比我聽
約旦座和望贏

即刻有人po左上去乜水黎

落哂飛而家

No me

2.5大波咁快去到三倍
24

靜靜地玩ma

約旦FG有冇得諗

可以叫一敏獸主人，ok？

唔知佢點解可以做到咁既效果
正常應該一早俾人殺左校

約旦gel定先

Mama應該知邊個啦

越南FG
超重注
首名入球:不漏洞奶

年輕人真係年輕
甩漏幾多咁

角球神 0.5 gel

咸巴早 好耐無見 近排搞咩

輸左咁點

冗員4世

半和！

真ac黎 角神以後點賭波！

少女心50路老母ok?

去左雲南出差，尋日先返

咩事

我add你地果陣，有幫你地改名

無番學 或者退左學掛

date egg fg

咁我係邊個

角球神又中
CLS

有help me?

@單 可以整過張圖！25335022

no goal了

70幾% CLS

你post圖入路人gp做乜

勁撚到
100中99走1

想整個人簽名 係咪咁？

25335022

邊個？

Band3學校，集體曠課都唔出奇

入一敏gp望下

Yo 阿古路

都估到

越南吹大到

通常都會開對面

笑4

不了 無咁有童真

25335022

角呢

果陣有個鄰居個仔讀呢間
成日都唔駛番學
佢老豆最後都放棄叫佢唔好讀跟佢做裝修算

原來有隊波叫侯賽因

好狗 但又好抵死

冗員jer能到。。。。

25335022

全世界都知佢係冗員了

屌你仲玩緊

一定有啲豬隊友同on9仔

今次我會記實

25335022

用咩計出黎

越南第一球

對唔住 想jer佢好耐

who?

大你3000萬

AI人工智能

角神

北漏洞拉

越南入波未

投票

要怪就怪ky 係佢昆鳩你的。。。。。。

2c

22222

22222222222222

不了

對咗

真 西女人

33333333333333333

33333

3333

屌你老母嚇撚死
差啲輸

咁角神咪有你tg?定你搵另一個tg玩佢

你唔係-26k咩？

Wet nam 已死

Mama 比我入槍盧可以嗎

角大加下盤

快

識野手足

女人 is terrible

買大波是咪on9

學人大落飛

亞洲人邊夠中東佬抽

上半場要入一粒夠

買咗大，jump 了

約旦爭啲

佐敦入未

郭嘉諾：越南半個主場破約旦
另一場D組次輪賽事，奪標熱門之一的越南鬥暫列榜首的約旦。

越南國家隊近年氣勢強勁，越南U23亦承接其勢，甫登場即顯示無比自信，甚具勁旅風範。上場越南雖然0:0賽和阿聯酋，但兩軍卻合演了一場極高水準的比賽，王牌阮光海今屆改任「9號半」角色，發揮尚算穩定，上場只是受制於阿聯酋的逼搶，以致表現看似略為失色，今場對手換上防守較為鬆散的約旦，阮光海有望交出應有水準。

隨着越南足球堀起，球迷數量亦因而大幅提升，並且較以往熱情得多，由於越、泰兩地相隔不遠，除了泰國當地已有不少越南球迷，更有部分越南國民隨軍征泰，上場越南就像主場出擊一樣，對這支力求以激情、士氣壓制對手的球隊來說，幫助其實非常大。

約旦上場對北韓踢了45分鐘好波，上半場是球賽的主導方，之後更憑12碼打開缺口，但當踏入下半場，尤其是領先2:0後卻突然進退失據，被進攻雜亂無章、僅有反撲氣勢的北韓圍攻，約旦被追成1:2後，一眾小將更如崩盤一樣，最終仍能保住勝局，一來有運，二來是對手偏弱而已，今場對手是氣勢更強勁的越南，約旦實在凶多吉少。

原來果個唔係角球神

第一場派左8c

約旦快入

無入球個賠率

原來又係有人冒認我

呢場無論邊方面都好鬼

佢真係00後黎

頭先諗左好耐決定再次戒賭

大家後會有期

1-00000

挽留

上半場0:0
下半場90分鐘 1:0

一陣見

10.5先s la

55波，越南rip

喂ky 佢話你整對話記錄 有咩回應

唔啦
真心輸唔起

有無link睇睇

賭好大咩

唔好見啦 比我贏住千5走人

屈9媽媽
嬲左 幫你屌柒佢

推多口就3000喎

單單好波

踢落去
約旦勁好多

10.5s 1.9左右我會買

有無tg link睇

賽前2.5大 去緊驗腦

10.5s得果1.43 算吧啦

約旦上半場入唔入到球

我都要簽名了

低水只有角神先啱

係人生輸唔起 輸錢事小 重點係輸左時間
贏贏輸輸都一場吉 唯有唔提早放棄

17好廢

引人買主ng

屌角神仲要比人踢爆 好撚柒

半場睇定d

推多口就咩都無

越南即場回飛回到

笑死未？

上場比北泡禁屌，今次禁屌返人
禁屌=對家入

食緊飯呀大佬 爭啲噴飯

Jordan 都幾勁

跪求tg link一齊笑

想g佢幾歲。。。。

想g咩事 無tg

有冇手足賭過電莖

有無圖 比皇賭踢左

角呀屌

大把啦

你講得好岩 錢又無 時間又曬 衰d 介差埋人錢 呢d 貼大飛d 大蛇有邊個唔係針到pk 認真

其實我有無你tg？

自己係tg search 迷路同學會

Csgo賭槍算唔算

電莖都有得賭咩

其實無真飛己經唔洗理 鳩up 係人都識

佐敦快啦

改埋名 終於肯潛 爽

我想像到你笑到成個弱智個樣

禁能住來勁砌 wetnam大船24

咸巴去左邊

客贏先可以屠賭仔

個個話踢落約旦勁d 客就會無啦啦入個2分波

Lol 賭first time
Kill數大細
時間完大細

乜春都有得賭
邊隊食第一條小龍巴龍

覺唔覺冇人會跟mk和尚d飛
可能個名太膠？
所以冇人跟 ？

呢個真

1001

之前ibar係點起埋個出生日期出黎？

約旦好似好有威脅咁
但又入唔到波

8.5點部署

難講 有睇即場就知 想知再講

真
上場北泡

1

日